# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libby-calibre-plugin 0.1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ping/libby-calibre-plugin/\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-13 14:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-04 07:25+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: calibre-plugin/__init__.py:113
msgid "Import loans from your OverDrive Libby account"
msgstr "從您的 OverDrive Libby 帳戶導入已借閱的圖書"

#: calibre-plugin/action.py:43
msgid "Run the OverDrive Libby client UI"
msgstr "運行 OverDrive Libby 客戶端 UI"

#: calibre-plugin/action.py:89
msgid "Customize plugin"
msgstr ""

#: calibre-plugin/borrow_book.py:31
msgid "Borrowing"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:47 calibre-plugin/config.py:282
msgid "Libby Setup Code"
msgstr "Libby設定代碼"

#: calibre-plugin/config.py:48
msgid "8-digit setup code"
msgstr "8 位數字代碼"

#: calibre-plugin/config.py:49
msgid "Hide Magazines"
msgstr "隱藏雜誌"

#: calibre-plugin/config.py:50
msgid "Hide Ebooks"
msgstr "隱藏電子書"

#: calibre-plugin/config.py:51
msgid "Hide titles already in library"
msgstr "隱藏書庫中已有的書籍"

#: calibre-plugin/config.py:52
msgid "Hide unavailable holds"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:53
msgid "Prefer Open Formats"
msgstr "偏好开放格式"

#: calibre-plugin/config.py:54
msgid "Tag downloaded ebooks with"
msgstr "將下載的電子書標記為"

#: calibre-plugin/config.py:55
msgid "Example: library,books"
msgstr "示例：圖書館,書籍"

#: calibre-plugin/config.py:56
msgid "Tag downloaded magazines with"
msgstr "將下載的雜誌標記為"

#: calibre-plugin/config.py:57
msgid "Example: library,magazines"
msgstr "示例：圖書館,雜誌"

#: calibre-plugin/config.py:58
msgid "Always confirm returns"
msgstr "始终确认还书"

#: calibre-plugin/config.py:59
msgid "Always confirm holds cancellation"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:60
msgid "Enable OverDrive Link Plugin integration"
msgstr ""

#: calibre-plugin/config.py:94
msgid "Libby is configured."
msgstr "Libby已配置。"

#: calibre-plugin/config.py:96
msgid "Libby is not configured yet."
msgstr "Libby未配置。"

#: calibre-plugin/config.py:283
#, python-brace-format
msgid "Invalid setup code format: {code}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/ebook_download.py:90 calibre-plugin/magazine_download.py:692
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: calibre-plugin/hold_cancel.py:30
msgid "Cancelling"
msgstr ""

#: calibre-plugin/loan_return.py:30
msgid "Returning"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:425
msgid "Getting loan details"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:435
msgid "Downloading cover"
msgstr ""

#: calibre-plugin/magazine_download.py:464
msgid "Getting book details"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:63
msgid "ebook"
msgstr "電子書"

#: calibre-plugin/models.py:63
msgid "magazine"
msgstr "雜誌"

#: calibre-plugin/models.py:129 calibre-plugin/models.py:233
#: calibre-plugin/models.py:376
msgid "Title"
msgstr "書名"

#: calibre-plugin/models.py:130 calibre-plugin/models.py:234
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: calibre-plugin/models.py:131
msgid "Checkout Date"
msgstr "借閱日期"

#: calibre-plugin/models.py:132
msgid "Type"
msgstr "書籍類型"

#: calibre-plugin/models.py:133 calibre-plugin/models.py:237
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: calibre-plugin/models.py:235
msgid "Hold/Expire Date"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:236
msgid "Library"
msgstr "圖書館"

#: calibre-plugin/models.py:238
msgid "Available"
msgstr "可藉閱"

#: calibre-plugin/models.py:332 calibre-plugin/models.py:451
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: calibre-plugin/models.py:332 calibre-plugin/models.py:451
msgid "No"
msgstr "否"

#: calibre-plugin/models.py:376
msgid "Release Date"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:376
msgid "Library Card"
msgstr ""

#: calibre-plugin/models.py:376
msgid "Borrowed"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:80
#, python-brace-format
msgid "OverDrive Libby v{version}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:191 calibre-plugin/dialog/base.py:194
msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

#: calibre-plugin/dialog/base.py:215
#, python-brace-format
msgid ""
"Synced {loans} loans, {holds} holds ({unique_holds} unique), {cards} cards."
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:231
#, python-brace-format
msgid "An error occured during sync: {err}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:255 calibre-plugin/dialog/base.py:273
#: calibre-plugin/dialog/base.py:296 calibre-plugin/dialog/base.py:312
msgid "Borrow"
msgstr "借閱"

#: calibre-plugin/dialog/base.py:257 calibre-plugin/dialog/base.py:271
#: calibre-plugin/dialog/base.py:296 calibre-plugin/dialog/base.py:310
msgid "Borrow and Download"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:263 calibre-plugin/dialog/base.py:299
msgid "Borrow selected title"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/base.py:265 calibre-plugin/dialog/base.py:301
msgid "Borrow and download selected title"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:57 calibre-plugin/dialog/loans.py:61
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:120
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:60
msgid "Get latest holds"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:131
msgid "Holds"
msgstr "預約"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:181 calibre-plugin/dialog/loans.py:162
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:243
msgid "View in Libby"
msgstr "在Libby中查看"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:186 calibre-plugin/dialog/loans.py:167
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:248
msgid "View in OverDrive"
msgstr "在OverDrive中查看"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:192
msgid "Cancel hold"
msgstr "取消已預約"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:200 calibre-plugin/dialog/magazines.py:284
#, python-brace-format
msgid "Borrowing {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:223
msgid "Failed to borrow book"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:226 calibre-plugin/dialog/holds.py:281
#: calibre-plugin/dialog/loans.py:406 calibre-plugin/dialog/magazines.py:312
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:236
msgid "Cancel this hold?"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:246
msgid "Cancel Holds"
msgstr "取消已預約"

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:258
#, python-brace-format
msgid "Cancelling hold on {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/holds.py:278
msgid "Failed to cancel hold"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:64
msgid "Get latest loans"
msgstr "獲取最新借閱的書籍"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:122
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:125
msgid "Download selected loans"
msgstr "下載選定的圖書借閱"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:136
msgid "Loans"
msgstr "已借閱"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:173
#, python-brace-format
msgid "Return {n} loan"
msgid_plural "Return {n} loans"
msgstr[0] "歸還 {n} 本書借閱"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:263
#, python-brace-format
msgid "Downloading {format} for {book}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:269 calibre-plugin/dialog/loans.py:326
#, python-brace-format
msgid "Downloading {book}"
msgstr "正在下載 {book}"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:360
#, python-brace-format
msgid "Return this loan?"
msgid_plural "Return these {n} loans?"
msgstr[0] "歸還這 {n} 本書借閱嗎？"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:372
msgid "Return Loans"
msgstr "歸還圖書借閱"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:383
#, python-brace-format
msgid "Returning {book}"
msgstr "歸還 {book}"

#: calibre-plugin/dialog/loans.py:403
msgid "Failed to return loan"
msgstr "借阅图书未能归还"

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:78
msgid ""
"Paste the share link of the magazine you wish to favorite and select a "
"library card. \n"
"Click on the Add button to monitor this title for new issues."
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:109
msgid "Add"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:112
msgid "Add to monitor for new issues"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:123
msgid "Get latest magazines"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:192
msgid "Magazines"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:256
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:309
msgid "Failed to borrow magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:331
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:353
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:363
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:375
#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:389
msgid "Add Magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:332
#, python-brace-format
msgid "Invalid URL {url}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:355
#, python-brace-format
msgid "{media} is not a downloadable magazine"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:363
msgid "Library does not own this title"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:376
#, python-brace-format
msgid "Already added {magazine}"
msgstr ""

#: calibre-plugin/dialog/magazines.py:390
#, python-brace-format
msgid "Added {magazine} for monitoring."
msgstr ""

#~ msgid "Please select at least 1 loan."
#~ msgstr "請選擇至少 1 本書借閱。"
